+++
date = '2019-05-16'
slug = 'ecd3b446deea3a1abcf894608f7a98bf'
tags = ['twitter']
title = 'RT @Chequeado: Es #FALSO que @myriambregman presentó un proyecto para'
+++
RT @Chequeado: Es #FALSO que @myriambregman presentó un proyecto para que los adaptadores de enchufes dejen de llamarse “macho” y “hembra”.…
